AirPods 2 / powerbeats pro 二手買賣區 (1)

pls pm

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

想收

想放AirPods 2

Airpods2 非無線充電版 保到下年7月 有紙盒 Lightning線 放850 有興趣留個tg

送埋個 nomad 皮殼比你

AirPods 2 wireless 保到下年4月 $950 有無人要

Full set 有保護套個啲

Airpods2 非無線差電版
買左3個月
有單有盒有線
放750可議
有意留tg

單個殼放唔放？

放pbp pro 齊件有單7月中買 有audio e 耳塞

Airpods2 非無線充電版, 尋日28/10先買
有紙盒 Lightning線冇用過
放$950 , 有興趣留tg

放pbp apple買 齊單 有audio e 耳膠
Tg: pbplihkg

放pbp pro 齊件有單7月中apple買 有audio e 耳塞

no la因為個殼跌過

好彩今日 有線版放左$800

收 Airport 2 無線充電版，香港行貨。
60日內購買的，因為我想買 Apple Care+。

沙田大埔交收。
出價1000元。

今日見連登有人放$400，買咗個幾星期 only，你收咁高

收airpods2 非無線 連盒

放 無線airpod2 全套 800

有線版買咗一個月 $900 放

powerbeats pro 白色齊單齊件 $1300
用左兩個月

放入耳 點忍二手

放無線airpod2 保養到下年7月26日
900留TG

cls 耳機都二手

放pbp pro 黑色9成新，apple store 7月買買有單，齊件，耳膠未用過（因為自己用耳棉）

放pbp黑色 無花無痕
齊配件連全新final type e 耳膠一對
保護套一個
有意留tg

保養到20年8月

平放pbp pro 齊件 apple買有保養 有audio e 耳塞

黑色

tg 左你

Airpods2 有線版
10月4買 有單有盒 條線未用過
放950

全新先1099 用過仲要950cls

上面話平放都比個價錢黎先得架

我都放
1600

共享耳屎

放Airpods2 無線版
買左半年左右 無單有盒 條線未用過
放800
有意留TG

二手送既都唔要耳屎

放1000蚊 pbp 藍色 買左 24日 有AppleCare 有意pm:

Airpods2 有線差電版
4/6 買 有單有盒有線
放800
有意留tg

真係癡撚哂線 慳個兩三百蚊

放AirPod 2有線版
$800 有線版
有單有盒有線，買左半年，仲有半年保

放Pbp 綠色 $1250 買左 一星期 有單有保

平放pbp pro 齊件 apple買有保養 有audio e 耳塞

1200 急放

放pbp黑色 無花無痕
齊配件連全新final type e 耳膠一對
保護套一個
保養到下年8月
$1250
有意留tg

黑色 冇花

收PBP $400

放Sony 無線降噪耳機WH-1000XM3 銀色 $1300
有意留TG

$450 收

放AirPods2無線充電版 有意留tg

其實新都係1099

仲要得番半年保

Powerbeats pro 黑色 apple store 買有單有盒
$1000

想平收一對AIRPODS 2

平放黑色pbp pro 齊件 apple買有保養 有audio e 耳塞

其實部野都ol

買返去用牙籤了返上一手d耳屎出黎

放sony xm3

放 pbp 黑色 1000

1000$ 放黑色pbp pro 齊件 apple買有保養 有audio e 耳塞

平放 AirPods 無線版 買左一個月左右
tg:

想收
tg:peterchan12345

平d得唔得

收右耳一隻

放airpods 2 有線版本 99%新買返來用過3次都無
Full set 充電線都未用過

有意TG 出價

今日放咗airpod2
搭單放埋Master & Dynamic x LV 白色
即係mw07 LV版
買咗8500 放4000
今年6月3日買 音質問題
重新換過隻俾我 所以7月先開始用 有哂單 盒
所有配件耳套 LV充電線 LV抹布 都冇拆過

收pbp navy blue

要有單保

qoue我留tg

或收sony xm3 白色 一樣要求

qoute留tg

放airpods 2 有線版本 90%新買返來用過幾次
Full set 充電線都未用過 但叉電盒有絲花 保養到2020年4月21日

有意TG 出價

想收 pbp navy blue 行, 要有單。

收pbp 藍色 即日交收

要有單盒港行 請qoute留言留tg

放1000xm3 黑

放pbp黑色 無花無痕
Full set連全新final type e 耳膠一對
保護套一個
保養到下年8月
$1200
有意留tg

放AIRPODS2 買左1個月左右 有單
平放750

幾錢收？with apple care+

放Powerbeats Pro 藍色 連2年Applecare
有單齊件 10月中買 淨係戴咗幾次 $1400
有意tg

放airpods pro 全新 豐澤貨 有8部

有意TG 出價

放10月20 購入power beats pro 綠色
行貨有保 $1100

放藍色powerbeats pro 購自apple 行貨 1年保養,齊件齊盒 $1000
Tg:jail7890

280抵到爛

咩壇

想收隻10月買既

收500

放powerbeatpro 黑色
8月頭apple store 買
齊單齊盒配件
$1200

500$淨耳機同充電盒同原裝耳塞, OK?

放Airpod 2 有線充電 買左一個月
有單
$600

放powerbeats pro 7月尾買
$1000

有無tg

放9月尾買
AirPods 2 wireless
仲可加apple care +
1000

出airpods 2
7月份買

放AirPods 2
有單4月買 $800

出airpods 2
28/10買

放1代airpod
$300

觀塘線交收 tg: Jefftn

賣有線差電版2代
10月買
700 留tg

放6月尾買
AirPods 2 wireless
800
留tg

600放有線差電版2代 送保護套
5月買 8月換過新差電盒
tg: wwwtct

AirPods 2 有線版
9月出 有單 可到apple store換新
9成新 少用
$700 可少議
有意pm

放 pbp 黑色 9月買 1000

放pbp 藍色 10月買

AirPods 2 連無線充電盒
AirPods with Wireless Charging Case

8月頭買
非常新淨，無線充電盒有輕微花，Lightning線全新未用過
全套連盒
$800

1. 不接受議價
2. 淨係係Lightning線全新未用過

走啦, 全新都係$1000
共用耳屎

#78

如果怕二手耳機就咪走入嚟啦
唔知二手入耳式LV耳機耳屎多定二手AirPods耳屎多啲呢

好似話dg有得trade喎

外面街邊收機果啲其實都會收AirPods，之前第一代就係咁放

減二百不如買全新

我好想知無線充電版本$1000點買到？有線版我知就得

抵

放pbp 綠色 10月買 $900

收 7-8月買airpod2
新淨
$700

有興趣 tg?

放airpods 2 有線版 功能全正常 盒表面花左
3月25買
$500

500收9月買嘅Airpods2

放powerbeats pro 全新黑色
$1700

可議

收pbp 綠色/藍色 要有單有保 留tg

有意
Tg

放10月20購入pbp 綠色 $1000 不議

收AirPods2

放全新 ap2 wireless $1280
有意

千九買返嚟九百賣返出去

放藍色，9月Apple買，連膠套同兩對未用 comply 耳棉中碼，$1100

放黑色 pbp $900

自推

黑pbp 換 airpods 2 無線版

有意tg :

收10月 購入pbp Navy Blue

有意tg :

Push

放airpods 2 wireless 有花 有保到4月20 $700

平放黑pbp
齊配件保養
留tg

放黑色pbp $1000
齊配件
連全新final type e耳膠
保護套
購至Apple store
保養到2020年8月

放Airpods 2 (wireless charging)
18/07/2019 買，保至17/07/2020
新淨無花無壞，充電線全新無用過
$800

有無人放Airpods 1 代

tg：

賣 AirPods Pro
全新 未開封

有興趣tg

放黑色 pbp $900 小用接近全新 有保養

收幾錢

放airpods 2 有線版
公司抽獎 已開箱，但全新未用過
保養到2020年10月尾
$900

Hi ching ., tg??

放藍色，9月Apple買，連膠套同兩對未用 comply 耳棉中碼，$1100
有意留tg

pm 價錢

放 4 月買 Airpods 2

放 4 月買 Airpods 2 有線版

Ching有趣
Tg: drummerhoho

放藍色pbp，9月中studio A買，連apple care 加對final type e

$1300

有意留tg

放藍色pbp $1200
齊件
9月百老滙買入

放airpods 2 有線版 連 Incase套
9月中衛訊買，有單有盒
$900，唔要套 $800

放airpods 2 有線版 個盒俾我掉咗 我95%新 用過幾次無用 $600 可小議

收airpods pro全新
Tg傾

放AirPods 2 有線
12月買，有1年保 $960
Tg:

幾時activate?

放Airpods 2 無線版本 齊配件有盒 已過保 小用
有意tg
出價

收全新Airpods 2有線 最好有單 留TG